有緣千里能相會，無緣萬里望花生

剝完萬里望花生